得罪講句 真係好撚憎妹下妹下

屌你老母 一朝早就係啲轉車站到妹 阻撚住哂